報數 大家靠700賺左幾多錢

$180果陣all in左3000股
仲未放

U fat fat la

坐左艇咁耐，騰訊而家先到價

屌同12年個價相差無幾

今朝0931入 0950放 8000 買左40000蚊

你個本都成2球

佢好似係玩窩輪

買左 40000 蚊？

以為係賺左4萬

6萬

巴打 呢個世界係你嫁啦

唯一追到樓價升幅既股票

可惜果陣本唔夠多

一個星期賺左半年糧

數緊銀紙 晏d答你

其實應該叫一粒鐘

係窮人開飯 唔放既再多d

笑左

四皮
利申226:已經清左倉

文員仔得一皮人工

用一通即日孖展都賺左1皮

Lm

183放左一手
而家賺3皮到

10m

咁耐都冇人貼倉黎睇下

100m

有個舊同事50歲 老姑婆 未拆前 137買左 5手 到而家都未放 佢話拎黎養老

幾間一刻戀上4房

愛鬥大遊戲

早知開市果時大量買 見佢跌少少冇入

有呢d post 黎爆不遠

全民皆股

特登改左個名.賀下佢

等睇樓主訓街

網上世界係咁上下有D 20歲都未夠，自稱8年前買到而家未放都有，唔通有兒童戶可以買貨 ？

所以認真便輸了

193.15入 未放

唔好咁講，入得黎既，咪當自己真係買左，得到心靈既安慰

證據就無啦,信不信由你
我4.2果陣買左500股

5.8放左

10幾年前 岩岩讀中學 個陣

好慘

咁就賺少左層私樓

$130 hold 到而家

不過得2手

都叫和味啦

150蚊入10000股260蚊走左5000股
依家數緊銀紙

164蚊入左5000股

少少地

162.2

宜家都270 仲入唔入得過

連登個個都由5蚊揸到而家 發晒達

追唔追好呢,定跌番少少先入呢

沒有最高只有更高

ipo 時分到十萬，羸二萬開市日賣左，最近$215 買返

有冇TG group link?想學吓玩

賺左500k

賺左兩個老婆返黎

即係打多左飛機? 仲要兩隻手打

唔識買股票 1球放係儲蓄尸口發霉

273.8

275.2了

之前話接火棒班傻西呢??

276真係好癲一日 8蚊

頭先273入左

一日升8蚊 出年見2000蚊

199 3000股